# Loco Gettext template
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Beautiful taxonomy filter\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2014-11-10 09:35+0800\n"
"POT-Revision-Date: Sun Feb 08 2015 16:37:08 GMT+0100 (CET)\n"
"PO-Revision-Date: 2015-03-19 09:54+0800\n"
"Last-Translator: Amos Lee <iwillhappy1314@gmail.com>\n"
"Language-Team: Amos Lee <4626395@gmil.com>\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Generator: Poedit 1.7.4\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"X-Poedit-KeywordsList: _:1;gettext:1;dgettext:2;ngettext:1,2;dngettext:2,3;"
"__:1;_e:1;_c:1;_n:1,2;_n_noop:1,2;_nc:1,2;__ngettext:1,2;__ngettext_noop:1,2;"
"_x:1,2c;_ex:1,2c;_nx:1,2,4c;_nx_noop:1,2,3c;_n_js:1,2;_nx_js:1,2,3c;"
"esc_attr__:1;esc_html__:1;esc_attr_e:1;esc_html_e:1;esc_attr_x:1,2c;"
"esc_html_x:1,2c;comments_number_link:2,3;t:1;st:1;trans:1;transChoice:1,2\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: ../admin/class-beautiful-taxonomy-filters-admin.php:92
msgid "Taxonomy Filters"
msgstr "分类法筛选"

#: ../admin/class-beautiful-taxonomy-filters-admin.php:120
msgid "Setup settings"
msgstr "设置"

#: ../admin/class-beautiful-taxonomy-filters-admin.php:128
msgid "Filter module settings"
msgstr "筛选模块设置"

#: ../admin/class-beautiful-taxonomy-filters-admin.php:136
msgid "Style settings"
msgstr "样式设置"

#: ../admin/class-beautiful-taxonomy-filters-admin.php:149
msgid "Activate for these post types:"
msgstr "为以下文章类型激活："

#: ../admin/class-beautiful-taxonomy-filters-admin.php:158
msgid "Exclude these taxonomies:"
msgstr "排除以下分类法："

#: ../admin/class-beautiful-taxonomy-filters-admin.php:167
msgid "Disable the select2 library:"
msgstr "禁用select2库"

#: ../admin/class-beautiful-taxonomy-filters-admin.php:176
msgid "Enable a \"Clear all\" link:"
msgstr "启用 \"清除所有\" 链接："

#: ../admin/class-beautiful-taxonomy-filters-admin.php:185
msgid "Hide empty terms in the dropdowns:"
msgstr "在下拉选项中隐藏没有项目的分类法："

#: ../admin/class-beautiful-taxonomy-filters-admin.php:194
msgid "Show post count next to term name:"
msgstr "在分类项目后面显示文章数量："

#: ../admin/class-beautiful-taxonomy-filters-admin.php:203 ../widgets/beautiful-
#: taxonomy-filters-widget.php:74
msgid "Dropdown deselect/default behaviour:"
msgstr "下拉选项默认行为："

#: ../admin/class-beautiful-taxonomy-filters-admin.php:212
msgid "Automagically insert the modules in the archives:"
msgstr "自动在存档页面插入模块："

#: ../admin/class-beautiful-taxonomy-filters-admin.php:221
msgid "Disable the active filters heading:"
msgstr "禁用当前筛选标题："

#: ../admin/class-beautiful-taxonomy-filters-admin.php:230
msgid "Disable the filterinfo modules post count:"
msgstr "禁用筛选信息模块的文章数量："

#: ../admin/class-beautiful-taxonomy-filters-admin.php:239
msgid "Styling:"
msgstr "样式："

#: ../admin/class-beautiful-taxonomy-filters-admin.php:248
msgid "Custom CSS Styling:"
msgstr "自定义CSS样式："

#: ../admin/partials/beautiful-taxonomy-filters-admin-display.php:21
msgid "Beautiful Taxonomy Filters"
msgstr "Beautiful Taxonomy Filters"

#: ../admin/partials/beautiful-taxonomy-filters-admin-display.php:27 ..
#: /admin/partials/beautiful-taxonomy-filters-section-display.php:15
msgid "How to use Beautiful Taxonomy Filters"
msgstr "怎么使用 Beautiful Taxonomy Filters"

#: ../admin/partials/beautiful-taxonomy-filters-admin-display.php:30
msgid ""
"Select the post types you want to use the filtering on.</br> <b>Note:</b> if "
"the post type aren't connected to one or more taxonomies you wont see any "
"results."
msgstr ""
"选择需要筛选的文章类型。</br> <b>注意：</b> 如果文章类型没有关联任何分类法，该"
"文章类型将看不到任何效果。"

#: ../admin/partials/beautiful-taxonomy-filters-admin-display.php:33
msgid ""
"Exclude any taxonomies you don't want the users to be able to filter on.</br> "
"<b>Note:</b> Only affects taxonomies that are connected to post types you have "
"selected"
msgstr ""
"选择你不想显示的筛选的分类法。</br> <b>注意：</b>该选项只会影响到关联到文章类型"
"的分类法。"

#: ../admin/partials/beautiful-taxonomy-filters-admin-display.php:36
msgid "Save Changes."
msgstr "保存修改"

#: ../admin/partials/beautiful-taxonomy-filters-admin-display.php:37
msgid ""
"<i>success! Your previously ugly taxonomy filtering is now oh so beautiful!</i>"
msgstr "<i>成功了！原本丑陋的分类法筛选瞬间变美丽了！</i>"

#: ../admin/partials/beautiful-taxonomy-filters-admin-display.php:40
msgid ""
"To use the dropdown filter module you can either use the widgets, automagic "
"feature or copy:"
msgstr "使用小工具自动显示筛选模块，或复制以下代码："

#: ../admin/partials/beautiful-taxonomy-filters-admin-display.php:40
msgid "and paste it in your"
msgstr "然后粘贴到的"

#: ../admin/partials/beautiful-taxonomy-filters-admin-display.php:40
msgid "file in your template. It should be placed somewhere above"
msgstr "文件，正确的位置应该在下面这段代码上面"

#: ../admin/partials/beautiful-taxonomy-filters-admin-display.php:41
msgid ""
"<b>Note:</b> The layout of archive.php may differ drastically between "
"different themes. We can't help you with the placement of the function in your "
"theme so just try some locations (you can just remove the function again if "
"something breaks) or ask in your themes support forum. Best of luck!"
msgstr ""
"<b>注意：</b> archive.php的布局可能在每个主题中都是不同的，我们没办法帮你调试主"
"题，如果您所用的主题非常流行，可以尝试在论坛中求助。否则，建议咨询专业人士获取"
"帮助。"

#: ../admin/partials/beautiful-taxonomy-filters-admin-display.php:44
msgid ""
"To show the active filter info either use the widgets, automagic feature or "
"copy:"
msgstr "使用小工具自动显示当前筛选信息模块，或复制以下代码："

#: ../admin/partials/beautiful-taxonomy-filters-admin-display.php:44
msgid "to wherever you want the filter info to appear."
msgstr "到任何你需要显示筛选模块的位置。"

#: ../admin/partials/beautiful-taxonomy-filters-automagic-settings-display.php:17
msgid ""
"Experimental feature. Attempts to automagically insert the modules in your "
"archive. If the placement isn't what you want you'll have to use one of the "
"other methods."
msgstr ""
"实验性功能，尝试自动在存档页插入模块，如果插入的位置不是你想要的，请手动插入。"

#: ../admin/partials/beautiful-taxonomy-filters-automagic-settings-display.php:20
msgid "Filter module"
msgstr "筛选模块"

#: ../admin/partials/beautiful-taxonomy-filters-automagic-settings-display.php:24
msgid "Filter info module"
msgstr "筛选信息模块"

#: ../admin/partials/beautiful-taxonomy-filters-automagic-settings-display.php:27
msgid "Location of the filter info module"
msgstr "筛选模块位置"

#: ../admin/partials/beautiful-taxonomy-filters-automagic-settings-display.php:30
msgid "Above the filter module"
msgstr "在筛选模块上面"

#: ../admin/partials/beautiful-taxonomy-filters-automagic-settings-display.php:31
msgid "Below the filter module"
msgstr "在筛选模块下面"

#: ../admin/partials/beautiful-taxonomy-filters-dropdown-behaviour-settings-
#: display.php:17 ../widgets/beautiful-taxonomy-filters-widget.php:77
msgid "All option"
msgstr "所有选项"

#: ../admin/partials/beautiful-taxonomy-filters-dropdown-behaviour-settings-
#: display.php:20 ../widgets/beautiful-taxonomy-filters-widget.php:78
msgid "Placeholder"
msgstr "占位符"

#: ../admin/partials/beautiful-taxonomy-filters-module-section-display.php:15
msgid "Functionality of the filter module. These are optional settings."
msgstr "筛选模块的功能选项。"

#: ../admin/partials/beautiful-taxonomy-filters-style-section-display.php:15
msgid ""
"This section lets you control the layout and design of the filter you can use "
"in your archive pages."
msgstr "此区域可以让你控制存档页筛选模块的布局和样式。"

#: ../public/partials/beautiful-taxonomy-filters-public-display.php:90 ..
#: /public/partials/beautiful-taxonomy-filters-public-display.php:119
#: /widgets/beautiful-taxonomy-filters-widget.php:244 ../widgets/beautiful-
#: taxonomy-filters-widget.php:273
msgid "All "
msgstr "所有"

#: ../public/partials/beautiful-taxonomy-filters-public-display.php:129 ..
#: /widgets/beautiful-taxonomy-filters-widget.php:282
msgid "Apply filter"
msgstr "应用筛选"

#: ../public/partials/beautiful-taxonomy-filters-public-display.php:131 ..
#: /widgets/beautiful-taxonomy-filters-widget.php:284
msgid "Click to clear all active filters"
msgstr "点击清除所有筛选条件"

#: ../public/partials/beautiful-taxonomy-filters-public-display.php:131 ..
#: /widgets/beautiful-taxonomy-filters-widget.php:284
msgid "Clear all"
msgstr "清除所有"

#: ../public/partials/beautiful-taxonomy-filters-public-info-display.php:37
msgid "Active filters"
msgstr "当前筛选"

#: ../public/partials/beautiful-taxonomy-filters-public-info-display.php:40 ..
#: /widgets/beautiful-taxonomy-filters-info-widget.php:90
#, php-format
msgid "Result of filter: %d"
msgstr "筛选结果：%d"

#: ../public/partials/beautiful-taxonomy-filters-public-info-display.php:79 ..
#: /public/partials/beautiful-taxonomy-filters-public-info-display.php:116
#: /widgets/beautiful-taxonomy-filters-info-widget.php:129 ../widgets/beautiful-
#: taxonomy-filters-info-widget.php:167
msgid "All"
msgstr "所有"

#: ../widgets/beautiful-taxonomy-filters-info-widget.php:23
msgid "Add an active filter info module to the sidebar"
msgstr "添加当前筛选信息模块到侧边栏。"

#: ../widgets/beautiful-taxonomy-filters-info-widget.php:37
#: ../widgets/beautiful- taxonomy-filters-widget.php:43
msgid "Title:"
msgstr "标题："

#: ../widgets/beautiful-taxonomy-filters-widget.php:23
msgid "Add a filter module to the sidebar"
msgstr "添加筛选模块到侧边栏"

#: ../widgets/beautiful-taxonomy-filters-widget.php:47
msgid "Enable a \"clear all\" link: "
msgstr "启用 \"清除所有选项\" 链接： "

#: ../widgets/beautiful-taxonomy-filters-widget.php:49 ../widgets/beautiful-
#: taxonomy-filters-widget.php:58 ../widgets/beautiful-taxonomy-filters-widget.
#: php:67 ../widgets/beautiful-taxonomy-filters-widget.php:76
msgid "Inherit"
msgstr "继承"

#: ../widgets/beautiful-taxonomy-filters-widget.php:50 ../widgets/beautiful-
#: taxonomy-filters-widget.php:59 ../widgets/beautiful-taxonomy-filters-widget.
#: php:68
msgid "Enable"
msgstr "启用"

#: ../widgets/beautiful-taxonomy-filters-widget.php:51 ../widgets/beautiful-
#: taxonomy-filters-widget.php:60 ../widgets/beautiful-taxonomy-filters-widget.
#: php:69
msgid "Disable"
msgstr "禁用"

#: ../widgets/beautiful-taxonomy-filters-widget.php:56
msgid "Hide empty terms: "
msgstr "隐藏空项目："

#: ../widgets/beautiful-taxonomy-filters-widget.php:65
msgid "Show post count: "
msgstr "显示文章数："

#: ../widgets/beautiful-taxonomy-filters-widget.php:83
msgid "Specific posttype: "
msgstr "指定文章类型："

#: ../widgets/beautiful-taxonomy-filters-widget.php:85
msgid "Automatic (default)"
msgstr "自动（默认）"

#: ../widgets/beautiful-taxonomy-filters-widget.php:102
msgid ""
"By Selecting a specific posttype the filter will work from anywhere but only "
"for that posttype."
msgstr "选择一个文章类型，筛选模块将只在这个文章类型的存档页显示。"
